
##py脚本部署:
  ### 查看ThirdParty/python/python版本及打包.txt

[github fork使用方法][1]



##概要

克隆别人的代码库到自己的项目中，可以作为子模块的形式使用，或二次开发 <br>



##操作流程

在开源项目中点击fork按钮，稍等一会儿，该项目便会拷贝一份到你的respositories中， 克隆一份代码到本地：<br>

```

git clone git@github.com:username/Spoon-Knife.git

```



##配置

项目克隆完成后，默认远程的别名为origin，此为我们自己项目中的版本，并非原始作者的代码库。创建原始代码库的别名，方便跟踪代码<br>

```

git remote add upstream git://github.com/octocat/Spoon-Knife.git

git fetch upstream

git merge upstream/master

```



如果你希望将自己的代码贡献到原始代码库中，可参见http://help.github.com/send-pull-requests/ 来完成



[1]: http://www.cnblogs.com/shiningrise/archive/2013/01/14/2860248.html